佛係好友

布哥 其實我偷偷入左手貢品牛

molamola

痴撚線 打杖都升

牛過左夜

屌

一講夜期即回

molamola 聽日大撚鑊

無事嘅，供品牛，但大注熊吖嘛

好奸

原來又係你

屌 一起身道期跌200幾

但道期升wo

打錯字

咪話道指跌200點收市之後道期升返